屌，你哋痴線㗎，第二日返工都仲有心有力

自己啱啱fg未搵ft
所以我每次發完夢第二日一定唔會交更返pt

經過元朗西環2戰後，我唔係企最前都攰到仆街
成身肌肉又痛又酸，根本郁唔到

但諗起好多巴絲返緊ft，琴晚槍林彈雨，今日照常開工
我就覺得自己好撚廢

琴日去緊西環，有位師兄知我哋係想上前線幫手
之後話自己元朗企最頭排分享下經驗
問佢學生定點，佢好淡然話返緊工

可能我廢啦
但我真心好撚佩服你哋
無論咩位置都好，都有各自嘅辛苦
特別係企前線嘅返工巴絲，你哋好撚堅揪

多謝各位返工人士
第二日要早起身返工都照出嚟
自問做唔到
請受小女一拜

對唔鳩住 各位手足

唔該，休息！！！

辛苦哂手足

有力不過冇心
一靜落嚟腦海就會浮現係我面前倒下嘅戰友
而自己卻無能為力
內疚感縈繞 唯有係咁做係咁做

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

辛苦曬兄弟
屌你老母休息一陣

其實真係好影響工作，唔係身體上，而係精神上